[IT巴打入] 即時通訊app一問

個app叫 Zello 可以當walkie咁用 (walkie好貴啊）
用email就可以register
可以開個channel加人入去
好處係唔需要click入個app，任何版面都會auto play 啲voice msg。
Channel type可以揀僅收聽，防止阿豬阿狗9up
俾人起既風險高唔高？
單機測試唔到

開錯台 應該去app台

1

好用無需身份，但不保密。的士佬用最多。適合一對多，同時只可以一個講。網路擠迫嘅時候實時通話會自動轉換成錄音發放

玩香城online岩唔岩用？